灵魂在别处

     木然的生活了十年，发现最初那个屹立山头，仰望苍天，无语泪凝矣的女孩子？而今为人妇为人母后又陷入了无限的空洞无意义！     恍惚间生命有轮转。    “ 山抹微云，天连衰草”满目荒芜的场景又历历在目。    不愿回忆的往事，而今却如此掘取我的心无法释怀！    那漂如浮萍，惨淡哀怨的过往与现在的我又有何意？为何这般让我迷离！    或许这悲戚忧伤本来就是我期待的？    我原本就在悲苦之中！    我的魂灵原本也不在我这里！    我是死的躯体！